[集思廣益] 一人一個冷知識

咩都好啦，希望入到呢個post可以學到好多野

樓主先 : 李斯特係史上第一個「天王巨星」

係非洲 每60秒就有一分鐘過去

誠哥以前跳海溝女

唔可以空肚食早餐

More

原來行路要一隻腳踏前先

城巴既巴士係有六個轆。